Siri 講左笑話比我聽😢

唉

連siri都笑鳩我地

Ok

問佢 你勁啲定 alpha go 勁啲 ?

I know that feel

終於有女朋友